召集一齊上CU大英7248嘅FM巴絲

Carry下小弟，小弟英文得3

3夠做啦

俾人屌打

@潛龍

咁快有得睇

龍哥 你咩時段

怕自爆唔答